點樣抽IPO?

Firstrade/CS/銀行, 搵唔到點樣做。。。

散戶冇得抽美股IPO的

應該話香港散戶基本上都係冇得抽

近期啲中概股 某啲券商有得抽
但有限要某種戶口
香港用戶通常都冇份